河南習語錄代十誡 教友︰中共是魔鬼

河南習語錄代十誡 教友︰中共是魔鬼

教堂內的十誡被拆下。

長期關注中國人權問題的《寒冬》雜誌近日報道，內地有教堂被當局屢次要求將十誡換成習近平語錄，甚至威脅「不聽黨的話，教堂就要立即關門」。與此同時，中共亦大範圍頻查宗教出版物，私印購買或出售非官方出版物遭罰。

河南洛陽市某縣一官辦三自教堂的信徒，屢次被政府要求將十誡換成習近平語錄，並遭到政府訓斥。6月末，信徒被統戰部人員訓話：「一切都得聽黨的話，黨你讓幹啥就幹啥，不聽黨的話，教堂就要立即關門。」一名拒絕透露身份的信徒透露，截至目前，該縣幾乎所有三自教堂內的十誡都已被習語錄替代。一位官辦基督教教堂的傳道人表示，共產黨不僅要消滅家庭教會，也在蠶食基督教教義，有計劃地摧毀三自教會。該名講道人分析三自教堂的處境說，「共產黨的最終目的就是想當神。這也是魔鬼歷來做的事。」

禁出版宗教刊物

此外，北京亦正從印刷、郵寄、流通、網絡等多領域，全方位加強對宗教出版物的限制。最近，福建的一名講道人計劃印刷170份紀念冊分發給在各地的同工。但印刷廠告訴他，紀念冊裏面宗教信息太明顯，除非更改封面，去掉紀念冊裏的十字架和所有的聖經經文，否則不能印刷。

意大利《寒冬》雜誌

上一則
上一則
台駐港處長懸空15月破紀錄

下一則
下一則
iPhone 11不用「XI」 網民︰怕開罪習

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

敵基督
大紅龍

文革2.0開始左

我是習近平你的神、曾將你從民主制度領出來為奴之家。

我地遊行，唱Sing Hallelujah to the Lord 與神同行，產除魔鬼!